［過氣校花］失婚淫婦黃子菲網上曬裸照！！！

吉

以前佢中學雞d相

more

有冇學生相睇下

Who?

seed

乜水

間嘢好普通

但枕崎留一晚都唔錯

G

who?

比多少少證據唔洗死嘅

失婚

挑

老雞正呀 一定夠淫

I have bad news for you

模界競爭激烈，彈得起叫得出名嘅，八方印象中僅得娜姐一個，其他無數模喺娛樂版曇花一現就消失，19歲模黃子菲Ava（原名黃曉雯）可能係例外，八方聽聞佢最近同一個年輕有為大律師Tim黃添偉戀上，據佢哋身邊人講，兩人拍拖冇幾耐就進入談婚論嫁階段，明年初喺四季擺酒。
Ava有「翻版栢芝」之稱，06年參加校花選舉入行，拍過唔少廣告同MV，做過舞台劇。準新郎黃添偉年約30歲，02年入行做大律師，算係鑽石王老五，忽然結婚，唔少朋友覺得意外。黃添偉係有家底之人，父親係做物流生意嘅自由黨黃大仙委任區議員黃錦超。

黃子菲在2012年1月20日下嫁大律師黃添偉，當時黃子菲19歲，丈夫比她年長約10年。在2016年，黃子菲於個人instagram上承認已和黃添偉離婚，並表示雙方已於2014年分開。

Wait wot

有冇人可以回一回帶

完全唔知佢係邊個